# `09_41_40.ulg`

Взлет и посадка (2-4-6 m) с использованием режимов takeoff и land.

# `09_55_16.ulg`

Миссия, в которой использовался режим Go to location. Потеря GPS. Коптер влетел в землю под острым углом.

# `*.tlog`

Логи телеметрии с первого до последнего полета.

# `*.png`

Изображения моментов потери валидного GPS-сигнала (сырые данные GPS). Конец самого большого tlog-файла.
